‎hi淡友(1208)

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

投降了

如眼睛可分對或錯
這麼一瞬間
看清楚市麼

幾十點上落想食格都食唔到

食格師執唔少格
利申唔敢食

係就殺高d比人put 唔好搞搞陣

原來388 又破頂

又升乜鳩?

9萬幾隻支那ipo來港上市想佢跌都難

陰跌返？

肯跌未

陰升中....25850 STAND BY

熊熊哈

lm

260熊排好隊

258都未乾淨

大戶殺完258熊 就殺啲高J牛啦

企咁高做咩 無力就跌返落黎啦

假架 熊軍收手啦

夾下啲反手撚啲常識吧

似儲緊li唔識串再爆升

岩啊

唔好放棄 買遠D
千跌準備

首領明明巨貨7500 做咩日日逼害自己

我個隻262

又上啦話撚左

下你落咗場咩

btw 聽日點樣升期易

佢已看破紅塵

企到咁穩既喂

係啊

講真可能留反聽日先殺

趕起出制裁前托高走貨

買左好遠
248買左7500

我哋等緊一個唔會出現嘅希望

以後睇淡唔做淡 大戶放條生路嚟啦

攻唔上去 好想put

put啦

251

佢睇240 驚閪 佢不知幾好信心

又回返....25850仲未死 聽日升期易殺

唔上點跌啊

驚。。。驚閪！

衝DL

未上車回乜鳩呀

Put爆佢

熊軍又然

做淡是 彼此欺哄
長跌漫漫 彼此欺哄
千跌漫漫 彼此欺哄
夾爆便不痛

put佢老母個老母

星期五呀 假架
唔好上車呀

收到風，今日回番去25500

今日好chok

打完傻牛就爆上

各位近排過得好嗎

快入熊，唔夠燃料

啊，跌完啦

熊船又沉 你地可摸耳唔好上船

應該又夠鐘妹
可以等午市

上左la,唔洗驚驚

堅定流呀

今日831 唔怪得要大升

下下直上直落咁
唔識入

258~260咁重貨，真係傻都識買

要升夠831點

又大棍升

係都跌831點啦

大棍

700未破頂都唔好入熊住

對政府不利要大升對沖
轉移視線是常識吧

又升返上去啵

呢一百點玩完未

冇睇幾分鐘又上返去
買咩好

算係咁 呢d range上落 你買邊邊都唔會夾得太痛

呢個又真呀

上左車就會是但爆一邊

上上落落 CHOKCHOK下啲手續費都幾係嘢....

想牛

輸錢太易，贏錢太難

1137又傻咗....唔識停....

鬼叫我地係老散

真係好撚chok

我地係淡雞好友就就算老散都有得贏

牛牛好貴 買唔起

等我開返張+1幫一幫淡雞

買新牛囉

過山車

硬係覺得妖妖地...

係230-330上落

忘掉做過的擔 重新的出發 放棄238

別再看 塵封的long put 恒指在要三萬

淡得起 人應該接受 都有日倒下

其實沒有一種安穩快樂 永遠不打靶

4-6蚊嗰陣都係噉講.....但而家已經倍升咗.....

上次爆第三波上到8蚊
一下跌落6個幾
妹咗成個月先上得返

依家又係睇音樂椅幾時跌

又夾返落去 離唔開呢100點

今日冇比人夾喎 有冇唔慣 見邊到唔舒服

算快la,想當年3 蚊貨

點解要做淡

其實可以熄機 今日都係而家個位+-80點
唔會有驚喜

跌啦跌啦
賺番啦

收聲呀！！！

岩先睇完醫生
年底覆診

港女好少氣....

咁下晝又可以落場囉

而家就落場 即卡call爆佢直上260

上返270先睇淡都未遲

我係膽小師
睇左成朝賺$250

夠我食幾十餐了

岩呀岩呀

好9

睇返今日張圖
真係同過山車一樣
不過其實應該算好炒

你幾時先破完產

奈奈：升咁多一定補裂口喔 開put

270 穩左啦，買牛實升

落256啦

今日準備跌返253

257

雙底，牛得

做淡咁耐 真係冇邊幾日熊軍係贏過
個頂由252去到258 都唔知會唔會有盡頭

哇屌又插
回一回準備聽日升期易?

全年度有幾多凱歌 給熊軍的播
給你最快落的消磨
平倉又究竟食到幾多
突然間說過就過

假冧火箭

走左熊又跌50點

假架，等陣1棍就70點咁上

熊偷雞食2格

唔跌多啲 聽日點升旗易呀

望左成朝無膽上船

平倉要快

堅料

我隻熊仔走唔到

引牛咋 一陣千跌

千趺都只係引熊

點解會上返去

無膽師

依家入

熊？

要回了

我入左好耐啦

咩事升咁多

工傷咩事倒插仲要新低

回完未？升得未？

覺得LUNCH後會插一插

買你對家！

做淡要快

點解會咁睇？

扯落去救淡友

爺閪無力上 衝返去DL 港女跟隨為聽日升期易做好準備

感謝內銀

奈奈係咪買咗

258小回》260〉262

有人唔做走去做雞

388 完來就除淨
唔怪得要扯高

慘慘豬

有冇咁硬257

九毛九18蚊左右跌唔落

妹到無晒人

想被引

買左牛 好驚

我諗你一放佢就升.....

放心
美股carry你上三萬

玩唔掂
坐住個倉走又唔係, 坐又唔係
一走又爆上就傻仔.....

咁唔放

屌米條ON9........

又爆升

仲strong hold緊

我頭先睇咗好耐
700 9988 388 外賣仔
心諗點解搵唔到最高成交個股....

原來今日炒緊1810

唔係升左啦咩

三日都係屌米啦

下星期正式入
熊軍點玩呀

已經冇機會入返

今朝高位冇放到
依家又落返去
但今日成交好低...
個個去晒炒入HSI個兩隻

一路望一路唔敢J

遲啲就升番啦

一齊call恒指啦

或者九月四已經到頂九月七救熊軍呢

美女級級上, 港女唔跟既

正常 收手
等大回再分批入算了
唔回就當自己儲下錢

你望吓9988追落後追到....
$300都嚟緊

諗緊呀

極度懷疑上星期五迫走咗一大堆人

返黎啊

不要諗只要Call

保守派 3033 過夜好似幾穩陣
但今日升到咁盡... 今日不了

隻過夜熊4萬profit一下打落黎得返1千

熊軍冇一日做到人

扎住咗啲錢嘛
農夫水已經扎住咗一筆

有贏就

祈求天父放過一班熊軍

臨放lunch都要扯一扯

壓住好過輸晒
反正轉買其他又唔保證賺（我講我）

對於止賺哩個課題真係好難搞
之前QQ牛佢止賺完依家上到550
個陰影大到

睇黎月供日前都唔好亂做淡

聯署支持封殺微信同TikTok

賜我235 如憐憫罪人

食完飯回258再千跌

之前三個月磨極都穿唔到256 跟手放咗就爆升 又係哭撚咗

可摸耳落返245比我

打左？

打唔到

點解唔直接跌

咁應該升返

有254都偷笑仲245

仆街睇撚住啲遠牛由0.033上撚到0.15x
點解重要做淡
我唔玩啦

中美打仗 千跌

因為想低買

打得成我幫你含到爆 再吞埋

上2星期做淡係幾好 有時要止蝕轉勢，蝕就由佢蝕 會搵得返果幾格既

印度疫情又新高
係咪愈多人中招就升得愈勁

其實首領係咪仲坐緊

我幫口瀨屎忽

245之前你隻野應該打咗靶

頂
一樣
同一個位

劇本: 高開300 收市升100
重覆10日

有機會的，不過上到好高先跌230

跌住升

妹到唔想入市

要犧牲你自己，上鬼國食果子狸燉蝙蝠湯

呢次跌到落18000點都應該得

25680平左-1又輸屌你老母垃圾大戶

要學首領 坐返三五七年

玩完巴挾死咗未

等咗咁耐你終於平倉啦
係時候千升

買美股貴唔貴

印度奸我地港股咩事

等陣一點-1

睇圖好難做淡, 禮拜五過山車咁碌落黎都可以今朝一開市就穿禮拜五個頂位, 仲要磨半日都跌唔落即係購買力極大, 就算再有本錢都無可能咁坐法, 咁升法好快就會上265-270呢啲位, 加上美市岩岩先開始牛三, 仲去對賭個市會跌根本同倒錢落海無分別

唔貴，但我建議拎完優惠之後就唔用
因為真係好渣

係睇佢升 但本身諗住佢回一回先 點知直上

慘慘

Trade唔到死ser已經嚇到瀨屎
咪搞

依家255-256變左底
9月係牛軍數錢月

無買開美股唔知行情
支牛係方便但唔知收費
咁你用咩買

奈奈我地等陣一齊-1

IB/TD都有用
支牛$2，IB$1，TD直頭唔洗錢

257 穩左啦，可以等穿260

但我覺得回一陣可能繼續升，有啲驚

奈奈覺得升即係回

我勸你地唔好咁做, 上個月納指已經連升5個月, 你估佢會唔會升幾個月就升完appl同tesla仲要拆股, 轉個頭呢兩隻野分分鐘又上番未拆前既價位, 到時納指18000點, 港女衰極都起碼見28000唔係講笑

美期係咁跌

提提你，3月4月會彈上高位，之後4 5 6月仆街（所有蘋果術數，股市堆理都係）
之後9月上升，10 11又仆，之後再新年紅盤
即有
23 落 34 上 4 5 6 7落 789 上 9 10 11 落 11 12 1上
5到6波，斷估年尾嘅大跌點都唔會衰過而家

五斗巴安好？

但我覺得自己幾準

成日跟你學野

我都係跟大家搵食咋

邊個教你架

棍落

五斗

唔見佢嘅

比人Jer走左啦

跌la,巧感動

afk

屌米

又想-1又想+1
我係咪傻左

真。A F K

地圖炮殺260啦

24蚊條長城破撚左

是但買邊啦

就係要PUT
屌你老母臭閪

車已開，唔等你la

又然

坐到冇乜感覺 點算

上星期5 大摩狂掃 肯定有排升

now 25629

要千跌先有FEEL有得走好走啦首領

diu你 坐咗成朝 終於跌 5格10k走人

2分鐘50點
做淡就係要快

啊............搶錢呀
我CALL左

點睇到？

緊係坐埋落去la, 利申10格

爽 最好有得夾番高少少再淡過

特價牛時段，掃呀

聽日會唔會跌架

大竽

2點先升，依家特價

頭先想call 好彩手慢 call唔到

黎個即日補裂口再插

屌真係LUNCH 後插

睇住玩完巴做對家就啱

呢樣真

大佬啊！

追沽

嗚嗚, 夾死咁濟啦

引熊姐，嚇我唔到既

追沽通常仆街

低水咁多

16 格走人

真係夾死啦

做咩跌番咁多

期貨壓夠未

夾死啦

玩完巴
請發表感想

走呀

星期五夠由257跌到落254

引熊

引左我入7500驚驚

咁早插，2、3點實棍上

上午升 下午跌 每日都係咁 唔係咁易玩下話？

落車la 仲上

DH收

奈奈真係神黎架

嗚嗚, 唔好夾啦

真心唔敢入熊 星期五走到果堆就賺
走唔到今朝一黎就打晒

唔夠信念
LUNCH 前入咪好囉屌

佢似棍落返去多啲

咩位ar 參考下

256中前

一早叫咗一點-1
冇人跟

原來內銀又爆跌

有冇人想我+1救市

我想跟嫁
但做野，今日完全冇點睇到個市
入都唔得閒入場

全線插水

救我

你幾時做左燈神

圓底準備

我都唔知有冇咁撚橋一平淡倉就跌

求25700

爺閪做咩

差50點 支持你

諗下先

I AM WATCHING YOU

帶你上2萬7

差150點呀

插啦屌上左車

今日完全係升住跌
牛軍真係KY黎

落返250先啦喂

越回越愛
可惜無買

你唔係買恒指咩？

頭先0.01走25850熊換260熊，唉屌

有冇熊軍手足健在緊?

在！50手

我256中間 CALL架
跌緊呀

260都未靶 大把熊軍啦

追沽gg

你老味掛定25500+1先唔撚信會一路插無回頭咯

有冇人許願轉燈會做乜乜乜

跟

7500 驚閪咩

唔準轉燈呀

WATCHINGWATCHING

夾左百幾點啦

求下你升番啦
256尾尾都好呀

咁壓法都係想牛軍反手
反哂手又爆一轉
高開低走十日都夠千升

唔撚驚, 頂盡255見DL之後就一路爆上去直到收市

大部分都升 其實係邊隻跌緊

係時候反手做牛軍
引完熊

日日大戶就牛過 ，第二朝就轉熊，我地就追牛

岩岩熊佐，插啦

254都黎

反番百幾點升到家鄉咋

25533+1
睇路啦

入左牛

內銀

玩撚完啦

反手

我家鄉遠你成百點

牛軍終於要感受我地熊軍上星期五既慘況

奈奈買咗牛 唔怪之得插咗落去

幫幫手插落251比我平手走

升番上256尾尾俾我走啦

245

唔驚 升

食盡佢

256中間都好呀

上望完258 係時候240啦

我好孤獨
冇人聽我講-1
唉

睇奈奈叫春好搞笑SOR

係咪要補裂口啊！直落25400

無諗到跌番咁多

朝早已經熊左

升得未
255 +1

怕什麼？ 信念！ 升

唔好亂講野, OK

今日至少要轉燈啦

傻豬

食完野跌咁多好想高J熊

工傷444

升啦唔該

小心呢個位v彈

豬死人啦
期又輸, 正股又輸

+1 升返少少唔該

彈100點都未到我家鄉

升多200點啦, 唔該

咁彈200囉

牛軍準備開車

牛軍 等我帶你地上270

OK, 就200點

CALL到26000?

你許願望佢好似上星期咁戲劇性囉

召喚玩完巴報倉

求25700, PLZ

升返了無事了

2幻7 2幻7

祈禱棍

佢唔係+1左咩

無左啦..........................................

牛軍上車 殺上260

呢獲撐你

求25700
其實257,我今個月都好似仲輸錢架

你真係唔洗驚喎

KY牛黎

唉 點解會係熊嫁

集氣

仲有好大個缺口

求25570先啦

佢而家應該諗緊
HEHEHEHE

我真係好撚驚架
正股已經跌到震

牛軍應當悔改

Drop 得未

正股驚閪

咩熊?
買緊升呀

許願池

慢慢落先好玩，又引下牛

25570仲輸緊錢呀
25570
25600
25700

驚呀
本身無諗住坐咁耐
想轉左筆錢買其他

幫緊你幫緊你

我今日就係要睇住玩完巴個倉黎打
即管燈自己 我知你買緊乜

祈求天父放過奈奈啦
最後1日都要人輸錢

3點260
熊軍唔好問點解唔走

你點知架

熊軍逃生門已關

我有257都好感恩

準備上

因為我地有相反思維

集氣！

唔好呃我喎

我平左啦 有20點
祝大家好運

而家都唔知上唔上到256
唉,又要豬啦

信念！ 拎信念出黎！
升

講左會升就會升

270

都彈唔起

可以大棍插啦

下晏跌咗一下 又妹 又收皮。。。gg

256依下假突

係咪燈緊

支持到3點就掂

我都想落沽

再跌？

無時間解釋了

可摸耳身升番100點先

日日咁回法 其實都係升

又輸左兩舊水

講真 似兩點棍落 我都係退場唔好搞咁多嘢

13巴唔係+1咩....又想開雙刀

真
做淡就係要快
都唔知講左幾多次
冇人理

下次跟

升400 回200 , 大家都開針

我打左賺2X點走人
冇跟到?

奈奈知錯啦
求放過

2點大棍上

陰升夾淡 講完

唔炒市 買個股算 慢慢嚟....

然後呢???

唔好再跌啦, 頂唔住啦

熊左

牛軍唔洗驚啦
熊軍就真係要睇實幾時爆升
之前上267用左幾多日

棍落!!!!精神!!!

求下你升番啦

GUN

轉燈好冇

熊軍一齊嗌轉燈

好

好灰

真係
要抖下先
搵D更明顯既機會先入場
幾廿點唔好貪
玩下就OK

轉燈轉燈

仆街la

哇屌
熊軍手足出黎睇轉燈啦

跌

棍棍有力

大戶又成功引肥牛

唉, 玩撚完
愈夾愈多

溝牛

特價KY牛

聽日係升期?

你+1 定+2 ar

國指又轉燈了

都未必等到聽日啦

又棍

未驚過繼續加牛

+2
256頭先平手

朝早係咪有人話轉燈乜乜乜? 好像有人講又好似冇

今日邊個送錢俾我
出黎報到

日日都有日講架啦

又散水棍，太易玩了🐻🐻🐻🐻🐻

係咪話轉燈表演食蟲

好似玩人形蜈蚣?

300 點者

好似有蜈公睇?

想睇

本身諗住升100點, 今個月就可以平手唔洗輸

期貨轉燈先啦好嗎

兩點真係大棍落 牛軍gg

預備轉燈

唔好咁啦

今日商天鵝

留返聽日升期易再升

玩完巴人真好

屌 有人CAP 圖集氣轉燈呀大芋

散水棍

散水棍！散水棍

已經夾爆左...

豬死你呀

又輸錢又娛賓
玩完巴

我對股市好失望

平咗?

點解我唔高J熊

夾緊一百點

仲諗緊呀

上落會唔會有500點呢

又趺番落去啵

夾緊300左右

搞咁多最後都係要升

300點?有咁多咩

你岩先熊先執完

2張加埋
300幾啦

毛毛

極棍

I am watching奈奈

唔撚驚！

唔計la 一樣還一樣

轉頭升返 淡友味又係做雞

我家鄉其實係25623

254

7500 低過6蚊真係J得過

轉燈啦就

好似要轉燈啦...

一日倒跌不是夢

直插冇回頭

今次真係夾爆, 想斬

叫糊了........

轉燈

dllm 又玩單日轉向

準備出手+1
大家睇位

痴線 連企鵝都就黎比港女拖到轉燈

留名睇食蜈蚣

轉燈就得，冇話收市

人形蜈蚣棍

唉, 又輸番晒

係咪應該調返轉企鵝拉咗港女落去

仆街夾撚左10 格

Lm

走晒了
根據定律 我走完會再插多幾下

我400+啦

跌番晒........痴線

上星期五我夾左50格

386+1
牛軍走哂就係我入場既時候

上證都就轉燈

唔跌點升期易

又岩

又要寄望升期易

太早 起碼轉咗燈先再+

無諗過跌番晒咁多
預佢回番1/3

期結一定會升

唔通隻牛出世唔夠一日就要死

準備好十連陽未？

止未呀....又去返255以下....好可怕

來回800點

轉埋燈......暈

屌 仆街 真係講中

早左落車 啱啱1：58分發神經6.03走左

你都預佢會回
點解咁早+1

唉又錯過左依一段...

反彈浪完結
熊軍出黎開party

跌乜ar

屌爽死

夜都唔使過

熊軍又然

轉燈係唔係有人表演

我驚佢唔回

我6.095 落左車
次次一落車就會插多野

蜈蚣，拍拍拍
蜈蚣，拍拍拍
蜈蚣，拍拍拍

熊軍終於贏一次

忍左成個星期乜都無買，開心

蜈蚣

你個玩法有啲怪喎

同星期五劇本一樣
但個頂愈來愈高

ok轉咗下燈
淡友又提早收工

大戶玩到咁盡

蜈蚣ＧＥＬ！

死左好撚多新牛

想喊

玩完巴表演

轉燈！

等緊睇表演

空倉食花生好爽

走數睇唔起玩完巴

有咩 支牛個LIST睇對上一個膠液日

熊軍唔會忘記玩完巴你既魔咒

收到風儲緊lixxxxxxx

跌乜鳩?
今次答到你
個市睇住條蜈蚣黎食

輸返50點出去

建行就快毫半

蜈蚣gel

今日做熊軍爽到

今朝做咩明明跌緊又走左熊

輸緊500點

其實衰咩

又上返

等緊睇直播
幾時出link

食小左200點

信念熊 死都唔落車

唉豬返哂d 錢， 好彩有蜈蚣睇

今朝又話260
258 條熊LIST 都殺唔完

唉,輸死人

同派錢清一樣走數

又放生班熊熊

我信念唔夠

呃人既,仲以為上午殺唔殺會下午殺

升返啦無事啦

內銀一齊(向下)炒業績掛?

我想問個市做乜鳩

升番300俾我走啦

估唔到熊軍咁勁

放過玩完巴啦
大家都試過豬過錢

呢個真係r爆頭 咁都死唔去 抵d 258熊贏嘅

大芋想睇你食蜈蚣

輸錢已經好慘
求其食條蟲蟲糖算啦好嗎

念在玩完巴幫大家贏錢 放過佢啦

係咪有免費表演睇

仲諗住坐順風車到260

點解隻輪到計算機 差成5%

屌你買咁大

G持

我諗住258咋
點知俾人夾番400幾點

聽日升返

有冇買左1658既苦主

想問下如果想喺電腦睇HSI
自動refresh得夠密的話
有冇咩website推薦?

係咪架, 唔好呃奈奈

睇置頂啦屌

0反彈

唉屌你老母 我隻過夜熊死得好撚慘
跟著追牛就左一巴右一巴

打漏左轉燈收市呀不過應該都係仆街架啦

過唔過夜

星期五2.0啫 冷靜啲
為下星期一班新藍籌準備

係
上星期五膠膠
今日玩完巴
你地再係咁就迫走哂啲人㗎啦

終於有人同我一樣感覺

放過玩完巴啦
食蟲蟲糖算啦

屌你
妹緊個位仲高過我走果個位
點樣做到走完就插多2下

唔知呀，不過你夠錢夾咩

信念第一人

我聽人講話一入新藍籌就跌

嘩，瞓咗一陣乜做乜搞到咁

為咗蜈蚣巴一齊許願升返兩百點收先

巴巴聲
扑暈自己算

夠夾多少少
輸埋就唔玩住啦

唔夠耐性
熊賺少勁多

WHY
呢排果2隻BABA屌米升到CLS
正式上就收割韭菜?

唔玩啦
贏得果98點
夜期見啦大家

屌你上返一百點啦，唔好咁殘忍啦好嗎

係wor 一時唔記得咗 我on9

升番200點,我都仲要輸呀

期上返255

你6.095咪算靚走，我一落車一分鐘唔夠就插左幾十嘢，賺少咗一半

回返一百點比我走好唔好先

邊個老點你

通常入之前先升
入到去就升完

咁大咬

有贏已經好好
奈奈知錯啦, 無跟實13巴

升返啦升返啦

上番256中間啦

就係而家升太多下星期先可能會插返

等埋3點 睇下點先啦

係咪真係升架

個市真cls 升400 跌到轉燈

我要256樓上呀

3點一齊散水

似妹到收市

大户CLS 架

仲大咬

跌多啲啦，咁少邊夠喉啊

開完個會返嚟唔見咗幾千
咩事

牛軍一齊集氣上返去啊

本本身諗住258架嘛

熊軍集合

今日收25350

唔知驚乜？
牛牛抖下姐

大戶想食蜈蚣

我以為上兩星期一入就跌 點知要等9月 屌佢

難啲 除非你好似玩完巴咁落個魔咒

升多60點比我走算啦，唔貪心啦

食蟲我唔得架，我叫奈奈影J圖算啦

收市一定係綠燈

一個二個全部冇得走啊

竹巴 你係咩牛 咁有信心

奈奈幫幫手呀

+1.38

真係唔敢睇
出街散心先

收市+300我食真蟲蟲

我要圖啊

奈奈都玩咁大

62914 根本未驚過

口爆 大户你地睇到 識做啦？

現貨收市+300, 食真蟲蟲

做淡講緊嘅係一重精神

咩蟲先

想睇你食精蟲

蜈蚣ｇｅｌ！

升100都偷笑啦,仲300

究竟邊個要食蟲呢

有+300先再諗

召喚會然"美少女大戰哥斯拉"
請字請回

召喚會然"美少女大戰哥斯拉"
見字請回[/b]

收市升300我乜都得

牛軍黑暗日

牛軍要有信念

好黑暗呀,燈都轉埋

你買乜啊清

同你一樣, 仲要溝得太近
無256樓上都平唔到手

比張香肩圖同個市沖一沖喜下先啦

估下咩燈入勁假算啦

俾我番家鄉先啦

支持

岩岩見佢升返小小想牛好彩冇入

十三巴交易心法（一）
輸咗第一注就應該離場抖下
放鬆下
唔好有追數嘅概念
一諗就輸一半

啊沖喜下點返家鄉，你唔諗下自己都諗下我地牛軍手足啦

其實搞咩升400都轉燈

要及早離場啦

無用架，你放J圖啦

就快3點
唔知有咩事發生

OK, 收市+300放J圖

關唔關中印又開波事？

其中一個要食蟲

+300 不如話LIVE裸跑

想jump

搞咩升400先
從來散戶都大户既跟尾狗
原因依啲聽黎打飛機既姐

熊b活了

諗下轉燈你張+2點算好啦
+50都難

有開咩

咁要+300先有錢賺呀嘛
無理由又要我輸錢, 又要找數

都係綠燈呀 唔怕啦

咩都未諗.........

散水free fall 248見

牛軍頂住

我知牛軍們都好迷茫
大家要保持好心情先至贏得耐
利申:連贏6日 共6xx點
我知唔多 但係心態永遠最重要

依加個市病左，你唔放J圖點醫

你無理由個市好返，你先比藥佢戈麻，你明唔明啊

好想上返熊車...3點應該一棍打落

唔明

又玩燈掣

唔係轉燈咁老土

已經棍咗

上證愈跌愈有
一陣3點散水棍

唔知咩事，講句3點巨棍先

轉燈啦屌

頭痛醫頭，腳痛醫腳，你炸炸臨比張圖出來醫一醫先啦

嘩屌
無break既

聽日升期易+800點

唔升番, 無呀

聽日點睇

毛毛, 我好想喊

Molamola，電腦大爆炸，一個都走唔甩啦

睇到尾先有方向
再唔係又要擲公字

三點

都係-廿幾姐
熊軍小勝

港女要追美女，好快大爆升

單日轉向聽日多數都唔會好

係咩, 跌番晒喔..

幾時有得睇

聽日山泥傾瀉啊，牛軍全滅

應該跌到250-251先可以call番上去

牛軍陪葬日

驚高J 不了

返去綠色

252 溝返轉先

嘩真係冇底嫁喎

散水棍呀，上完就散

咁就最理想 大家開心呀

捱緊250 點

攪唔掂 牛軍就黎死清光
信念

蜈蚣咁得意唔好食佢啦

cls 彈50 跌100

睇死佢又254中位收

升期易機會大增

牛過

內銀股除左拎黎控住個市仲有咩用
全部都係垃圾

坐多日 升期易 倒賺....(好似係)

唉, 有排坐啦

dllm QQ 比d 力la

實升架咩

好地地做淡咪好囉
轉隊呀拿

上啦屌你個臭西大戶

預左佢夾
堅持

牛軍傲氣長存

突然出面個天風雲變色
係咪大凶兆

想喊 我隻過夜熊係全日最高位止咗
反手高追牛 然後輸到仆街
唔斬既話隻熊返咗家鄉了

升期易 有名你叫 點會跌

都唔係既

好慘

睇返指數 其實唔係跌好多 牛軍回一回氣就殺返上去啦
啱啱上一上258 正常都回吐下先再爆上 健康牛呀(好似係)

253個底好硬

鑽石底

大家唔好諗賺少幾多賺少幾多
要記住錢係賺唔哂
有得贏就好

夠唔夠好彩

我只要小蜈蚣安全就好

升400點都轉向到 真係牛b死了

今日有冇人見回咁多反手牛左比人夾到仆街

連羸都無

岩聽

又係不死熊

今朝嚇9死

me lo

賺得少 輸得大 通常係咁

個市升400又屌, 跌返400又屌, 真係好難服侍

聽日好大機會夾埋258啲新牛又轉燈

牛熊一齊賺

0.9 ，就心臟病

冇信念夠，夾到仆街走咗去瞓陣就安全返家鄉斬哂

上啊蜈蚣仔

為咗訓晏覺。。早放咗30格

勁到

你咁諗就上唔到258架
當初240,我宦係咁諗,點知去左2次241,就係唔去240

又比人左一巴右一巴

i know that feel 頂唔順都無計 太有信念都唔係好事

大家問我有冇後悔賺得果幾廿點
而miss咗幾百點
我可以肯定話俾你聽當時實有
但係我知道當刻已經做咗最好嘅決定
咁諗就無悔了

有賺已經好

完美展示高開低走
聽日keep唔keep到㗎

無反手輸番幾百點仲想點

Yes，佢唔裂口高開我都想走
佢一裂口高開反而搞到我想坐

點解要高位反手
坐定咪有賺

一賣左隻熊就升
好撚野

258 牛???咩玩法

勁就唔會今朝比人夾到賓周斷
仲要成日宦夾到斷

又一棍

你下下咁諗 實一次坐到你爆廠

迫害牛軍

哇屌 對聽日升期易有所懷疑

高位回500

今日個底係25350

我已加入牛軍
大家可以一齊等千跌

仲有得插
牛軍走呀

聽日又高開低收

差唔多20 格

做錯野就要承認
唔好等個氹愈填愈大先知道出事
就算平咗倉見佢即刻行多幾十點都好
都唔好諗住可以賺埋佢就好
同分手一樣
就算離開都想佢有個好啲嘅發展
我地只需要知道曾經開心過
各取所需就夠

strong hold 7500 直到美股溶斷幾次

蜈蚣巴準備

穿

牛b死了

哇痴撚線

今日熊軍大勝 威威

係咪有人要生食蜈蚣

清邊間教會
講野好有道理

等250-251 call爆佢

反彈浪完啦 今朝係大戶谷埋最後一野出貨

咁撚狼既屌你老母

全都玩完了

仲有得落

蜈蚣咁得意 唔好食蜈蚣啦好嗎

無晒liqxxxxdy, 向下探240

又死多一堆253牛

唉.....................

想殺牛
屌你我7500 啊屌早左好多落車

253牛陣亡

熊軍積怨已深
真係下下一擊必殺

50 50點咁落 係咁陰人摸底入牛

輸清光

咩事跌

單日轉向直插500點

我見大家都開始輸到有啲唔理志
希望敞方一籍話可以為大家解憂
提高呢到既質素

今日真係敢熊就有

今朝仲上望緊258 260 點估到插到251

呢下trap 抵輸哈哈

多謝依一棍
執返身彩

熊

CLS 打仗了嗎

大心臟

應該跌唔落啦掛

牛氣沖天
仲J緊屌米388

痴撚線，點玩呀

唔係咁易 斬嘅勇氣要好大 坐過1000點 我明 真係明

dllm 迫我反手 j 熊

屌你老母閪 又針

再有得跌我食屎啊，夠啦夠啦，今日就咁算啦

冷靜得返半個鐘

你吉吉呀？

時間所剩冇幾醉巴

今日插咁多 好彩都係輸2舊即走唔玩
死坐就爆廠

講下者

DLLM 差啲射死我24150牛
strong hold

好似仲有一棍

仲有無信念入牛

頭先摸底call過下 好快斬咗

咁撚狼死

係時候牛定聽日升旗

入牛又比人夾到暈

奈b 頂唔頂到呀

痴撚線係咪打仗呀, 打仗就咪撚彈到個市鳩咁高啦知唔知會害死好多人架

傻淡又做G
牛軍又贏

你係跌就快啦，咪撚磨下磨下磨豆腐咁

想投降啦
我個位太遠

上兩個星期二都係熊軍贏 聽日比次牛軍贏啦

I know that feel bro

驚你唔夠錢錢補咋

豬到傻左

跌緊百幾點隻熊都仲要輸, 痴撚線

一陣斬左佢算啦
唔想玩

你咩位買熊

夠薑落250 lo, 溝爆佢

哇屌...DL 收喎想
點搞呀

今日用一套戲名黎總結

鐵雞大贏

仲有半粒鐘

吓me無背叛熊軍㗎
玩膠姐

哇!!!!!!!!!大棍

哭暈在廁所咁早走把撚呀

話左仲有棍嫁啦

難道今日7500返家鄉？

見到今日咁多ching輸錢
我都好心痛
我睇到而前既我

256個時已走左

夾暈左

$394入左肛交牛
求安慰

夾撚左400 點

開市升400 收市跌400

原來係QQ領跌

好撚想死反手牛輸撚到仆街

無輸呀
賺少好多咁解

我十年前都好癲，但有左小朋友後就收山了

隻55440法國豬頭

早啲見到你 我都去生仔唔買牛了

綠燈收市ok?唔想見到玩完巴要食蜈蚣

上落差唔多20蚊

應該唔得了

點解你唔走既...

而家係咪入牛好時機?

冇strong hold

246 牛，同佢死過

咁我情願買牛啦

其實個期指有咩參考價值 爭80點

呢刻唔入牛對唔住自己

我仲諗緊斬唔斬...
想俾個倉人保管算

個個都牛
係莊就落一落食多水先
聽日千跌

258熊，輸到神智不清

睇淡

又係你

應該今朝好多人上船？
咁大力斬落去

247 +1 點算

今日夾得比較多
好痛

過夜牛今朝食哂la

大賺緊呀

過夜牛

一千點唔走？

my bro

今日跌咁多，只係食到80點五格

贏幾百蚊一陣就去吉串魚蛋慶祝下

整整早走一毫呀首領

隻牛斬唔斬好？

你起碼入咗
我今朝差2格入唔到多注近熊

真係收dl

251牛 夾左500點 點部署

聽日

我唔會輸 都唔會羸
坐貨師！

一撚樣